永遠飛行模式

啲歌詞真係好正

作詞：陳詠謙

掉進海的眼淚都好正

認同，最近狂J

如果愛你要放下自尊，不必了，我沒埋怨

離別你無限遙遠 今生今世我們都不見

即刻有阿tim把聲係個腦到唱緊

迷信你若離別了
還有轉機

好 終於我想找也找不到你

首歌第一句真係鳩左d既
其他我覺得唔錯
真係聽到個人好dup

如果愛你變混亂 不打搞了 我知分寸👌

等我飲醉酒
首歌聽完好心up

即將一切訊號都中斷

成日播到呢首就好想skip

好sad